底褲中的煙霧餅 - 陳也

底褲中的煙霧餅 - 陳也

121，被消失的尖沙嘴煙霧餅在哪裏？

鏡頭下，只見八十歲的雪糕伯伯，無奈歎完黑警TG後，一個人食紅豆雪條。「對呼吸好㗎，身體補返些水。」伯伯老神在在，實牙實齒，雪條如果會講嘢，對白就係：「四點鐘警謊食屎當飯，食支雪條都會屈你手部有動作。」

無影的煙霧餅，到底在哪裏？

在er蛇露出的底褲裏？（難怪雪雪聲，屙尿都射歪）

在荃灣警署黑警向年輕女抗爭者講到明的「強姦房」裏？（因為煙霧大，黑麻麻，睇唔到同袍腹部以下有所動作）

在倒地後被踢頭的暴徒背包裏？（黑警等緊插佢贓）

在popo的海底撈煲底中？（正宗煲底見）

在伍淑清唔見咗的心裏？（黑心煙霧西餅，黑警全家柒折）

在老董的八萬五裏？（唔再提就等於唔存在）

在美國人權法制裁的名單裏？（迅速被中共反制了）

在何已完1.5 cm的傷口裏？（妖！完）

警方煙霧餅與近期笑爆嘴的大媽「dyson泵」之謎，等PK鄧仆街之日，方能破解。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com